[公投] 連登需唔需要有PM功能

一路都好奇點解連登出左咁耐都冇PM
究竟係技術問題定連住尼覺得冇咁既需要?

- 有時有野益巴打或者約巴絲交收

- 整左方便班SALES/小圈子/5P呃蝦條, 整黎做乜

5p功能,點解要整?

你個名

你開POST果陣我係度諗 我幾時有條女

刷首抽有用啦

都仲係50:50緊

我發現樓主都幾on9

呢度啲毒撚洗撚pm咩

評已正！